一句講哂 大家承唔承認禁蒙面法存在？

根據普通法
只要當時真誠合理地相信
對方打我們、武力行使法律是錯的話
我們可以合理地自衛

大家公投一下 到底大家承唔承認e條法律？
如果唔承認 以後只要係街見到任何一位香港人因為禁蒙面法要被使用過份暴力拘捕
請使用合理武力回應 並救出受害人
否則
你們將被視作禁蒙面法之擁護者

【行動】盡快整理所有警暴片段，同納粹暴行做對比，爭取西方實際行動支持香港

請幫手推文支持

曲線救負評